聽完呢條友講野，真係頭都痛埋，仲痴線過龔成。

任志剛入市買股票走得太前

On9 自以為是嘅藍絲youtuber一名
又係炒樓起家
咁啱食正香港地產過去10年個升浪
以為自己係投資專家
大撚把70後係呢類

係囉 政府真係好記仇 死都要告手足暴動

70後真係好正，Sars 後結婚買樓再樓換樓，得咗

80尾90後捱貴樓。